作為醫生連日黎有感

借一借用朋友Acc幫手貼文，我係一個小醫生

首先，想同連登既手足、巴打、絲打講句加油！
見到每人都發揮自己所長真係好窩心既感覺。
例如有一班人係體能上、心靈上都衝唔到，做唔到前線，佢地自發性成立文宣部。
而佢地既長輩圖，都發揮左好大作用。我有好多都係醫生既朋友都默默咁Airdrop 比地鐵既人

再一次想為前線衝既義士講一聲：尊重！ 你地既行為係成個運動最重要既一環。
你放心，有好多人係後面Backup 你地！若然再有任何示威活動都靠你地出黎。
對比起，我地留係First Aid站，好似作為醫生都無咩幫到手。

而我地都好難星期1－5 返工時間參與活動，因為醫院既工作真係好繁忙，係到講聲對唔住。醫生係一個好大既群體，每人都有唔同既agenda，有藍，有黃，有和理，有衝（有醫生同事衝左）。我自己見到既係年輕醫生大多數都有一腔熱誠，但今年都多左年長醫生明白今次示威，並非所有醫生都係醫牲。

我地做到既野就係星期六、日出黎幫手，first aid 物資等等。希望可以係呢個運動做為一個齒輪。教授教過我地 「上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病。」大家已經係香港既「醫生」，醫緊呢個香港！

最後提一提，有咩事都仲可以入黎公立搵我地幫手！我地既使命就係幫市民，唔似警察得把口！但大家都要明白，你地講咩我地可能都要Record down ，我地如果萬一要上庭都要講真話，唔可以講大話。所以你講咩，我地都會信，一定要保護自己！

push

多謝你地

「上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病。」

多謝每位無名英雄

孫中山 上醫醫國

感動

多謝

咁佢有佢既成就既

呢家出緊去 大半架小巴都全身黑色
希望真係出去遊行